外父欣賞我份人有決心(126)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-119

120:阿智吹雞鬥姐夫 (120)

121:俄羅斯兄弟 (121)

122:THERE WAS AN IDEA

123:Motherfu... (123)

124:14000605 (124)

125: 姐夫正傳 (125)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

下個po叫迫米灰龍

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

你好

痴線 瘋狂爆post

OH GOD....

少咁啲負level 我反而有心推post

Kevin Feige講每個MCU directors

#JusticeForStarlord

Btw，想問復4暫時流出既片場照
係咪得美隊著復1衫個d

我要滑嘟嘟

壯Chris vs 肥Chris

有幾張係thor loki tony都係著舊衫
應該唔係同一場

IW A4 back to back咁拍
希望CA剃返鬚

post尾問名果陣講多次
怕唔記得

chris pratt 套豬玀公園又就上

上次破左aou記錄

如果全部舊衫就好，慳番好多
今集米蘭號冇啦啦變埋橙色，係咁逼人買野

HMV話
phase 1 2 blu ray無再出
佢地都入唔到貨
遲啲會唔會有個1-4 blu ray大集合

雖然ce無鬚幾青靚白淨
但睇完nomad cap返唔到轉頭
霸氣勁多

屌你火影

話咁快又新post 記住正評

今日見到CA 1-3 bluray合集 差少少買左

火影

1-4大集合成個喼咁大盒

我都係

好想買phase 1宇宙魔方set
但冇中文字幕

前兩日cdwarehouse見到換咗包裝嘅bluray

我見twitter都係用呢幕 無醒起條煩膠
對唔住

#respect

點都要有呀

但想買UHD 4K

有中文字幕既boxset
永遠都係就咁pack埋一齊
乜bonus都冇

Blu ray夠啦
再清啲要換電視

#StarMunchDeservesLove

講開魔方，紅骷髏都幾慘
好似一個追女神既毒撚

有新梗買新

姐係而家你都唔會買DVD一樣啦

買4k碟但係要等幾年後
換埋電視同碟機先睇得

毒撚都係安份守己做返毒撚算啦

蛋蛋形下巴

我睇都係咁

忽然諗起 望返轉頭 Thor由第一集個長毛柒下柒下 好戰嘅王子 到今日一國之君 真係可以話係成材了

會唔會冇The Incredible Hulk

最柒係堂眉都係金色
好似冇眉咁

我有set phase one Blu-ray 係有incredible hulk
佢係canon嚟㗎

其實大家睇到咁熟
可以買美版啦
多好多bonus㗎
好多時仲有野送

屌 我呢排真係冇乜時間上連登
唔該哂喵嫂

脫水矮瓜
紫色手指公

全部碟都買晒,逐隻買
見你地講D boxset好正

兩場都無 好好彩

死圖

今日我見果盒有既

我係嚟兩set
有無巴打都有
裡面的實體bonus好正

不過如果你係逐隻買
梗係忍phase1-3 大大box set

但香港個D boxset係咪就咁得個盒然後隻碟內容同散買冇分別
eg.ca

有無link 睇下？
我搵唔到港版

冇港板

之前見過有ca合集

滑嘟嘟蛋蛋

應該係呢個

好正

平平地可以買英版頂住先
一樣有靚靚post卡

有commentary 有deleted scene 都買得過？
都有排睇

要儲齊6粒石係咪要等到出phase6 box set

正㗎
我買phase 2嗰時重要amazon做緊折

我有6粒lego 石
應該10蚊一粒

有冇人睇IM同Thanos隻揪果陣好心痛 TONY 又復1開始就預備緊呢個moment
但係整到mark 50都淨係扣到佢一滴血果種無力感

之前好似見到cdwarehouse 5百幾蚊
但都好耐之前

但我有晒啦d碟
算啦

同埋呢個應該同散裝碟內容一樣
係冇左d盒 ？

就咁對應該一樣
你可以慳番

唔知上面boxset d野淘寶有冇散賣呢

巴打你有福啦
我諗住試下
估唔到係有
[url]【钢铁侠3蚁人等6部漫威电影档案道具周边合集】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥0Bw40HKvpv6￥后打开👉手淘👈[/url]

可能有都唔定
我經amazon買
phase one感覺有heart啲
淨係個箱同個file都有排J
phase two個orb唔係唔好
但始終爭啲
我諗phase three如無意外都會係齊石嘅infinity gauntlet

quality唔掂wor

我都覺得phase one 有heart 啲
不過個料好似差啲
你估會唔會分兩part出
Phase 3連a4 有十套

似等埋a4

咁要散買就無得你揀㗎啦

啲色油成點
好撞手神

正常funko quality 啦
啲色就比較上金屬啲

PS隻野好重手

我以為你講緊phase1~2大大盒果d

Dudelord

窮一世精力去搵魔方
點知知魔方覺得佢唔夠lv唔比佢用不特止
仲要彈佢去孤島做看門狗
仲要睇住其他人黎拎infinity stone

真正十年 以前要痴spidy f4個名做宣傳
依家spidy要痴番daddy做gimmick
真係好感慨 幾多人呢套開始落坑

講真就算以前dc幾好都好
普通市民都淨係up得出Batman superman joker
而家可能叫普通人講五個以上marvel角色都得

最少都識ironman 美國隊長 雷神 變形俠醫 黑穿婦

箭佬：........

以前細個都成日睇marvel戲
因為打marvel vs capcom 點都會留意下
加上個時舊版蜘蛛俠，基本上有marvel戲就睇
當知道有mcu就覺得好興奮

Phase1 我剩係入場睇過IM2 CA AVG

IM2見到隊長個盾，我個marvel死忠朋友好興奮，我心諗求其加D彩蛋抽水姐，佢話可能暗示之後會有聯繫，我覺得佢想太多，點會玩咁大
(但當時完全唔知有credit)

CA係同班fd搵戲睇即場揀既，聽人講有credit就等，嗰時得好少人會等，最後見到成隊復仇者集合，我地幾個fd如夢初醒咁呆晒

睇到好熱血

我果陣都係未知有「彩蛋」呢樣野 次次睇完就走 中間d暗示彩蛋都係事後上舊登睇巴打講

想知十年黎marvel有冇行錯過一步棋

好記得到im2 end credit係智個鎚 後面成班人歡呼
個時咩都唔識 係google search marvel hammer

輝神話最後悔係智1幫智染金條眉

我個人覺得 雷神2 a2 都係錯撚哂

人地DrS做stone keeper有得用粒石
佢做stone keeper就得個睇字

大方向冇錯 係點樣拍果下錯 好彩都識調整下
屌你老味雷神3再拍到雷神2咁樣 不如雷神去退休算撚數

lm

其實好撚難拍，10年成個宇宙同一個世界觀
發生既野互相牽引
仲要套套唔係同一個導演拍

金毛先有神話味

其實有冇人覺得d stone可能有思想
復4會背叛thanos

寫the dark world劇本嘅同時都係寫
ca1 ca2 ca3 iw avg4
點解寫完the dark world又可以寫到winter soldier
其實係咪導演問題

inhuman
aou

一定係 你睇下mos個編劇
工頭就拍到1999
腦爛就拍到tdk

諗諗下我地都幾仆街
工頭搞到dceu集集都1999
但dc fans重當佢神咁拜
我地肥登拍avg拍到咁epic
佢俾人撚狗搞衰左一集
我地就當佢戰犯

inhuman其實想點 當唔當係mcu入面
aos/defender果班街頭英雄當佢地響條街度做野唔出場
inhuman上埋太空應該要出場喇掛

啱啱都wiki完 原來bvs都係
又一個同dc9嘈嘅point

好深刻個時睇bvs啲場景係scene A 6秒飛去scene B 10秒 再接番scene A 幾秒咁

brutasha 罪無可恕

你當inhuman係用黎祭旗

重有Clint有頭家

佢地係地球做緊難民 可能無飯開唔得閒理咁多

用套inhuman黎換輝神執政
係iwan rheon可惜左d

根本工頭係一個插畫家
佢應該去做art direct

如果dc 人間之神比羅素兄弟拍一定好正

屌 Iwan bb
突登為左佢同Gandalf睇套劇
兩個都勁萌

呢邊要求好高架

講ramsay點可以唔貼呢張

唔好咁啦
其實我仲係覺得肥登好慘架
a1對我黎講意義真係好大
epic程度係iw都比唔上
aou佢係拍爛左
但嗰時marvel高層地震 攞左aou黎祭旗
肥登都有啲無辜既

當年考完alevel去左睇

佢啲演技真係好勁

冇提香港

老野

好似thanos咁一拳一件

廢中禾勿先就有你份

Tfa

用purple thumb都幾好，夠9唔搭8

有要求好事黎

影左d custom lego 一陣比你地睇下

Ben仔係到做咩

真係差少少追到jl 票房

想買gotg soundtrack CD
有冇巴打見到有

cd warehouse

尋日見到有咩1，2集2隻

thx bro

贏國都未上

俾多日咪過左囉

真係有

robert daddy可否不要老

lego 版 katana係漫畫向

lego custom/moc 就咩都有

我覺得好似

睇完IW更加想知wasp會點樣連到落去A4
快D公布trailer 2啦

佢係套戲到真係好柒
個面具成塊m巾咁
lego版反而令佢靚左

我覺得幾好呀

仲有D

SS係CUT到....有幕佢對眼會變全白又冇左

諗起honest trailer

今次真係好成功
好似cw咁會引人認真討論
重要唔係好簡單咁討論劇情
大家會討論埋奸角動機岩唔岩

THIS IS KATANA, HER SWORD TRAPS ITS VICTIMS!

Thonas同Vulture 個動機幾貼地

最近幾套villains有明顯進步

其實我到而家都仲覺得SS個IDEA好正

一班BADASS 但唔知點解最後會咁差

本身係想迫一班壞人做好事
最尾應該講佢地做返壞事
而唔係做好人救世界
最柒係佢表佢地係壞人既方法太柒
一路唔係用口講就係偷下手袋仔咁

Movie版隻多米諾我都接受唔到

'Avengers: Infinity War' Opens with Record Shattering $250M Domestically & $630M Worldwide

Audiences assembled worldwide as Disney and Marvel's Avengers: Infinity War broke both the domestic opening weekend box office record and worldwide opening record with a massive $250 million domestically and $630 million worldwide. In its wake, the majority of films on the weekend box office chart fell dramatically, though fellow Marvel Cinematic Universe release Black Panther improved its position from eighth place last weekend to a spot in this weekend's top five, truly making this a Marvel-ous weekend.

Infinity War's opening weekend bests the previous record of $247.9 million set by Star Wars: The Force Awakens back in December 2015 by just over $2 million, but it's also worth mentioning Disney under-estimated Black Panther's $202 million opening by nearly $10 million on Sunday. The studio also under-estimated The Avengers's performance by $7 million and under-estimated Avengers: Age of Ultron by $3.6 million. As such, don't be surprised to see Infinity War's debut blossom come actuals on Monday afternoon. At this moment, the film accounts for 84.4% of the domestic top twelve, second only to Ultron's 84.5% market share.

SBT

好煩呀，成日話隊長廢，假假地3巨頭呀
下集最後一集可唔可比隊長大爆發

執左thor個鎚同thanos攬炒啦

好想瘋狂負皮出面個post

我要聽avengers assemble

仲要話隊長係普通人
其實4巨頭比起a1真係勁左成長左好多
希望下集last每個都有好表現

其實唔明joss嗰陣點解係咁吊癮唔出呢句
Aou尾玩野

諗住復3，復4有得睇隊長拎鎚仔，點知鎚仔都爆埋
如果我有玩twitter 實拎呢張圖洗羅素版

隊長係普通人都夠膽同差幾百皮既boss隻揪
嗰d keyboard fighter未見到thanos已經嚇到瀨屎啦

睇左咁多集都未睇到角色既看點係邊

佢地只會睇到隊長成日比人打到仆街
之後笑鳩佢

公海既睇過就算啦

唔好咁認真

好野緊係留返到最後

最柒真係最後火佬突然we are family咁既款

原來cw個陣wm仲叫falcon做Wilson iw先叫佢做sam

睇到我完全?????????
Fam乜春 你有舖過咩

下集CA拎stormbreaker

This is katana! She’s got my back ! I would advice not getting killed by her! Her sword traps the soul of its victims !

即刻變fast & furious

要ship了

Phase 3唯一衰係DS個奸角
但其實佢個背景故事好似放咗喺漫畫度 有啲浪費

真係好突兀

mads mikkelsen 好正

小島同佢好熟 death stranding 幾時先出

但其實你地覺得點先係一個好嘅奸角
Vulture killmonger thanos 都係有自己原因動機同會有人同情
但係咪一定要咁先好
有d奸角好似joker vader可以係chaotic或者pure evil但一樣稱得上好奸角
會唔會之後又公式化thanos呢類奸角個個都錯唔哂有出發點咁

Thanos咁都打唔死im
勁失望

立體啲 深刻啲 又唔一定係要令人同情
Joker係最佳例子啦
最差例子咪雷神2個天線得得b 我唔重睇真係唔太記得

原本我想像嘅Thanos係邪惡啲 我估James Gunn果時GOTG寫嘅Thanos都想營造果種感覺 今集睇到係比較人性化嘅Thanos 其實我兩個都接受到
當然如果個個奸角都寫到有令人同情位好快又好濫 如果唔夠突出的話

So far Phase 3 Zemo, Vulture, Killmonger, Thanos呢啲都係令個背後動機令人同情又夠出
Ego同Hela就無咁令人同情 但都好深刻
Kaecilius原本好似話係想同老婆同仔重聚先選擇行呢條路 電影無講 仲要好似cut咗幾段scene 成個角色就無咩特色

我其實唔太鐘意宜家個個奸角都要有咁上下背景既趨勢
我都想有pure evil既奸角 但唔知點解好容易就會變左中二病

mads mikkelsen 真係浪費左佢

以前真係多好多pure evil奸角 OT vader 佛地魔

呢D細節真係好神

有嘢想問
Dr. Strange係咪瀕死先可以靈魂出竅
定佢靈魂可以彈出彈入？

只係記得佢一開始cut 人頭同佢smokey eye

一拳一件你呢d hydra

Same same
Pure Evil反而可以專心睇佢有幾奸

無打開機但佢出有playthrough睇下都好丫

Pure evil咪即係Apocalypse囉

小島慢工出細貨...慢慢黎...一定支持

Hela pure evil得嚟做得好正

章魚哥 as superleia ( force)

我自己無唔中意
不過唔想之後個個都係咁

BEN仔都好Evil

我好鍾意GOTG同Avengers1, 2臨尾Thanos嘅奸笑
今集反而無乜點見

見到D傻仔係度話邊個邊個廢

Ben仔emo kid嚟

感覺而家D人鍾意睇貼地

好似CAP呢D....而唔係輕鬆屌打敵人個D

而VILLAIN 都係....鍾意貼地有目的為世所迫既

ben
中二病

仲好purple

This, I agger
如果多元化啲就好
好似被輝神養到太多要求添

好可愛 好似樣

懲罰你

人地十大VILLAINS黎架

唔好咁認真啦

仲要問點解雷神個hammer咁勁
人地答佢又駁
同埋喵喵已經
出面D post真係睇到燥

你咪好仲未比人鬧

屌今集DS聽到Bruce講Thanos之後又問who?

真係好鬼紫

原來Black Dwarf係Thanos 個仔
真係長知識了

所以其實係咪形象性格鮮明同portrayal好先係重點
背景故事重要但唔一定要好引人同情
多screentime夠發揮先係重點
好似loki 憤世嫉俗同古滑嘅god of mischief
Hela 陰森女皇
Bucky 洗腦冷血殺手
Zemo 計謀型普通人+計劃成功加分
Thanos 走火入魔unstoppable 嘅宇宙霸王

今集唯一一個唔會俾人鬧既avengers

BvS個Lex

THANOS先唔係走火入魔

So thas it? What? We some kinda...Infinity War?

[img]

屌po左三次

希望第九集救翻佢

我想問有無巴打知乜網有得睇哂marvel漫畫，同由邊到開始睇？比錢都得，只想想由頭睇，最好有埋時間線

痴撚線 冇可能睇得哂

慢慢睇實得既，海賊王都未完啦

見到就唔會想睇哂

我唔介意，起碼想追avengers 條線

Marvel漫可能係OP既一百倍

好正
iron fist d演員都好好演技
不過套野就

你到底知唔知人地係幾時連載，仲要唔係一個人連載
你拎海賊王黎比，小兒科到極

點撚止呀，二戰前就有

我仲有二三十年命睇既應該

marvel comics/ marvel unlimited
睇大事件算啦 邊追到囇

我就係想最想睇avengers 條線

咁你知人地都唔係一個人連載，係好多個人同時連載
你覺得你一個人可以追到人地咁多個人？
仲要最早期個d都絕晒版
拍賣講緊係過萬美金，根本無可能揾得返

其實我係話上網，唔係實體，咁嬲做乜姐

咁你話睇哂marvel漫畫，有d連寶體都唔見左
點有上網呀

香港人應該唔明美漫點運作
以為好似日漫咁一本過

下集和好拎返圓盾

我唔知咪問，就係有興趣，你仲係咁嬲做乜姐

老老豆豆我睇唔出佢邊到嬲
佢係解釋俾你知根本冇可能睇得返同睇得哂

呢句真係好SAD

只係之前spiderman的大事件，spider verse我要跟返個主線同副線時間
都用左我一大段時間啦

無嬲，好認真答你

好啦好啦，咁如果，我想睇返avengers 條線，有無途徑？應該由邊到睇起？

真係好難答你 你wiki睇吓啲資料先
如果真正由頭睇係1963年 幾十年根本無可能追到嚖
最簡單都係google best avengers comics 抽啲人地介紹嘅嚟睇

美漫我覺得好難跟...放棄

HOMECOMING係唔係有CAP新盾?

但始終都係呢個盾最好

呢到開始會唔會好啲？

其實上d網睇下大約個成立歷史再睇近期都得
佢本身都預左人唔會睇晒以前

又或者你唔介意係唔係正統，都可以睇ultimate個世界
依個世界2000年先開始，連載都較少，局長係黑人都係呢度先開始的設定
正世界係白人

我鍾意近期可以好似渣古斧頭個個咁

我都唔識跟 幾年前都有諗住追

靚

想睇搵自己鐘意角色睇先囉

一黎就avengers 一陣出左勁多你唔識的角色/角色關係 你會勁快無癮唔想再睇

人大咗都懶 電影搞得有聲有色就廢時再追

我追左好多年
我係跟

不過我係用unlimited
新出漫畫要等半年
不過睇舊野就好正

可惜不過宜家無時間過lu

搵左都睇到一頭煙
想睇多d睇動畫算

心聲
以前放工都會用ipad睇
宜家抖下算

再唔係咪去銅鑼灣嗰兩間美漫鋪尋寶，睇下有冇自己鍾意嘅Superheroes 嘅合集囉

見到d category 已經唔想睇

超級趕客㗎
所以我都係睇event同啲tie in
舊野好似dark Phoenix saga 都幾得意

Hear me...and rejoice.
You have had the privilege
of being saved
by the Great Titan.
You may think this is suffering.
No.
It is salvation.
Universal scales
tipped toward balance
because of your sacrifice.
Smile
for even in death
you have become
Children of Thanos.

好撚正 把聲

好撚鍾意thanos 每次invasion 佢都負責做代言

DC野唔岩你架

純欣賞lego 角度
巴打你唔買display 放人仔？
我見你左放一啲右放一啲

咩display?

“Heart breaking movie”

淘寶
或者aeon 有啲兩層嘅都靚

我就咁放書櫃....放到滿哂

我地跟左18套成10年
心痛感覺幾何咁上

瀟灑

佢個死法算係咁
正面打根本冇可能贏 用force屈機到

見你地講得咁興奮，我頭先即刻去咗尋寶，入咗Civil War 2

漫畫？

係咪未有omnibus

唔覺眼有

佢地啲死法無意見
宜家咁樣反而俾到我Thanos super villain 同villain 嘅對比

講起漫畫
我買左兩本infinity gauntlet omnibus
一本睇一本俾個孫(如果有)

無睇漫畫 唔知實力 所以我無咩所謂
睇電影其實感覺佢哋同Nebula, Gamora都差唔多 合理

我 仲要入戲院睇

M撚同事好崩潰

me too

X3

PHASE 1 全入戲院睇

但真正入坑係CA2

係咪招喚老餅

我全部都係入戲院睇

我表示我有個唔係marvel fans既fd睇完iw
都只係問左我最尾彩蛋個標誌點解同D人係咪真係死晒
完全唔明點解出面D人可以問咁多弱智問題

old man

煩緊一年時間點挨

過多2個月又ANTMAN....之後出碟狂LOOP 搵線索

好快過

Antman同CM隔左九個月

中間勁睇IW止痕

唔老，第一睇個時先岩中學

我都係
Avengers 後全部day one imax
啲票尾仲係到

有超人特攻隊

CWII 某程度係大伏

路人朋友都只係問標誌
公海d問題千奇百趣

睇過就算

公海我見過最正嘅係問：係咪俾Thanos掂過嘅都會化灰

俾面CM 咋

點解black partner要開shield

因為佢講過要對外開放

明明大部分問題就唔關識唔識Marvel 嘢事，結果就大量傻閪唔知係咪入錯映廳睇錯戲，問埋晒啲唔駛仔細睇都會知答案嘅問題，跟著俾人屌兩句又要玻璃心

呢個真係笑撚死

原來美國本土的票房用左二日時間過JL總票房

後面隻手係咪Thonas

話說我尋日check咗check, TLJ 最後一週嘅票房得4位數字...

條片好好笑
Mackie拎完Star lord簽名公仔即刻話拎上ebay賣

Milestone:1 JL

Martha! 渣whowho!

咩料

loop下呢首冷靜下先

佢地最後唱個隻歌,thanos

lizzie真係好靚

而家想買SOUND TRACK

唔知thanos刻意定點 好似硬係有d格格不入/唔埋堆/唔開心咁

你條仆街遲到

好配合智性格

經已係spotify 狂loop

突然醒起日本句宣傳slogan
真係劇透

全滅?
Black order就全滅

仲提apocalypse
成集睇佢招兵同搶professor x

Avengers 3拍得唔好嘅話會同Apocalypse同一下場 好在羅素兄弟無令到我失望

又諗起ruffalo既everybody die

之後補左句not everybody

真spoiler 個interview大半年前既事

我懷疑佢地好似表哥講野咁所有劇情都係聽返黎無入場

Apocalypse真係柒到
明明前兩集勁好睇
Dofp絕望feel又係好正

對俄羅斯兄弟有100%信心

好好奇點樣令到CM 唔會太屈機 一個打哂

leave it to russo bros

仲係未專心到番工
由其啲同事weekend先睇完

Mark

當然講緊無可能全部人死晒
之前只係覺得句全滅嘩眾取寵
而家睇返竟然係最接近嘅結果
頂真係只係not everyone

NOW TV瘋狂播mcu戲 阿爸瘋狂睇 屋企keep住聽到daddy ca佢地把聲同埋marvel theme song 好hyper

原來 Simmons 黎左香港

見到m&s好興奮

uncle 睇thor2有冇訓著

咩台播？

話說第一日 imax 3d 有啲位好多人一齊叫 今日去睇多場2d全景聲 完全冇聲

真係fan屎day 1,2 都睇哂

我第二日睇有個傻佬咩都笑
連Thanos喊都笑

Yes 第一日睇好氣氛勁多

一齊喊一齊笑
一齊透大氣

有冇巴打接手開出面個post
我唔想再開瘋人院
都係怕公海啲人唔識置頂q&a同趕火影壽司

算啦由佢地入time loop

爆三十個唔係難度

睇post見你咁激氣 好似湊仔咁

而家都冇理喇
啲人根本特登quote佢

細蚊仔係咁

鐘意第一日多啲
笑位唔會笑太大聲, 好快完
緊張位特別靜
無歡呼

過幾日去睇嘈撚到

Netflix 有civil war

諗起高登年代
我地成日笑睇工頭啲dc戲太黑暗
要戴夜視鏡睇 重有要駐場心理醫生
點知後者...
karma is a bitch

到底係咪又傾返掂數

佢岩岩睇完aou

好似hbo? 我都無留意

真情可以做post名
呢度有無心理醫生

個時唔知now有點播服務
要左dc台冇要fox電影
而家好撚後悔

下個post名

令我諗起
"i am not that kind of doctor"

MCU首映心理醫生

呢個正

呢幕勁好笑

"where did i lose u"

票房過左1JL

利申 知左好耐
係見到啲cm就覺得marvel真係贏到開巷

標題劇透

本身諗住用爹地 我未想走住

有幾個點播台d戲都幾新嘅 阿爸好鍾意睇

係Ya whowho Martha!
啱啱三刷完臨開場前見到呢個cm之後笑撚死

究竟下集會唔會黎香港宣傳
好想拎無限手套黎比佢地簽名

好想佢地黎

上次ds冇去到

Metoo

我有去
不過簽唔到名

其實上次咁成功，見到香港咁多fans點解今次都唔黎
岩啦，下次咪撚再去上海就岩，黎香港

其實又唔算冇去，我有去望一望
因為以為有飛先有機會簽到名

如果香港可以搞到好似Singapore咁就正

係咪可以現場欣賞sw打大個心口

我Singapore 都有去
不過都係簽唔到名
好撚失敗
下次我應該會捉到路

幾時會有星期日票房數據?

簽唔到唔緊要啦，起碼都有得見下佢哋同一齊欣賞個場地design都正呀

但係a4會唔會仲咁多人宣傳
a3死左一半角色

唔會有loki黎宣傳

大結局我諗會宣傳再齊人啲掛

我都想

Loki A4有份
Battle of NY個flashback有佢

真係幾正
不過去呢啲fan event 其實係好撚柒攰
好似玩完三項鐵人咁

上次好似有個訪問問th 類似講劇透個d
佢話佢唔會劇透 咩講左a4佢地就唔俾佢玩

上次去左咩春都望唔到 靠自拍棍舉高個電話睇
最記得有兩個死肥婆係咁逼逼逼 由最後逼到上最前

我見有人去上海簽到im ，蜘蛛仔同hulk

所有interview 我都型住係假料誤導我地
除左mark 同tom Holland

我諗上海真係要用暴力先有機會

肥是原罪

我要簽隊長
可唔可以攪d比錢簽影會，我ok架

美國有好多乜con物con可以俾錢同cast影相簽名
可以研究下

冇錢去美國

貴到仆街

算，你地成班姓Stark嘅

好似500影一次咋bo

你地買少一水ht 就去到啦

劇透之王

錢係一會事
一定會爭崩頭

要隊長上身先有機會

屌你睇下rt啲reviews
噏得出嘅唔知智商有冇50

佢係咪以為自己好幽默

有咩方法可以引到marvel再黎香港

唔講都唔記得

我之前都post左一次
特登整嚟fake我地
攪到我成日凝住會變hulk out

會唔會有巴打做marvel hk marketing

其實佢哋會根據咩去揀去一個地方宣傳
票房？

頭一個cm

上次黎香港係因為ds有香港導份

Trailer 唔誠實都唔知好事定壞事

我覺得開始有d暴走

笑撚死

我屌峰迴路轉

心諗屌你有冇認真睇架
睇埋落
Sor係我冇認真睇個cm

但其實上集整盲呀智
今集整隻機械眼令佢開個意義係邊

對怕劇透嘅我地應該都係好事
唔知幾時開始啲trailer 有啲走火入魔

其實留eye patch都幾好
似odin

企開眼靚仔d

我覺得thanos 講野語氣唔同經已係極限

其實係咪特發登拍啲hulk scene等mark spoil啲假野

如果可以入去做幾爽

我幾鍾意咁 入到場有驚喜 等果陣又有得瘋狂J

香港meme

我都prefer留 象徵智已經經歷好多 成長咗好多
但唔到我哋話事啦

係咪由迪迪尼香港入

我成日覺得做到呢啲position 都唔係真fan屎

睇哂劇透 冇得避
到時喊出黎

應該係直接入disney做

咁多唔同部門
入到都未必接觸到

就咁買一張影相等死你地呀
係就去到盡買VIP Package包埋Conven,Autograph同Photo Booth
個度至少400美金
之後如果你想幾個人photo booth,個package上次玩到900美金 (個個好似係ce+tom仔)

以前就平d,我覺得以家都加左唔少價
(早知以前的起心肝去返次)

要計埋機票先有呢啲機會

400美金
人一世物一世
係咪wizardcon定邊到？

都俾左錢寧願去到盡
雖然試過Seb簽左戲約取消同CE病到出左第一日出唔到第二日
CE單野要讚Tom仔
個次有Tom仔,Tom仔都頂埋CE個位同班買左CE Photo Booth既人影相
我記得個次係Seb同Mackie都病到7彩係頂硬上,唔記得Tom仔有無病埋一份

Az巴，淘寶買lego會唔會中伏

咁多地方買到點解要淘寶呀

搵唔到隻drax，得淘寶有

試下Facebook group 徵求下？
我唔敢博淘寶
不過三萬巴可能有經驗

ACE Comic Con呀個次
以家好似Wizard Con比較多場
岩岩睇左Seb黎緊個個要499美金(plantinium,Gold就405)

搵食艱難
抽戲可能只係佔佢地10分1工作量

拍戲

徵左幾次都冇人理
我見條友其他lego 人仔都賣正常價
又有好評

好貴
不過吹佢唔脹
貴一貴到有人買
其實買到幾多相處時間？
係咪影完就踢走你

個次好似岩岩補拍完iw (1月中)
所以唔怪得佢地

btw咪有套公廁台Supernatural播左十幾季都未撚完既
傳聞點解唔完係因為班角色靠comic con搵好多輕鬆錢
所以佢地先會繼續拍

完全係本末倒置喎大佬

呢啲package黎
多數佢開q&a,autograph同photo booth都包埋,好似仲包埋個幾日vip package
簽名同相都好似係傾2,3句就完咁
我諗如果夠特別會耐d(試過有個坐輪椅既fans feedback好似傾左好耐(當然本身佢有特別需要係要耐d時間,再加上好似係m記令佢重拾人生意義咁))
我覺得最經典個單係對情侶係fans去photo booth,個男當住面求婚

你睇下2個chris純影相都200美金未包入場個d就知幾好賺
(不過我望返係ace comic con奇貴)
電視劇角色個d都坐底50美金
主辦商食水幾深都落到唔少錢落演員袋啦
慘得過班fans甘願比

如果男同好都係m撚用呢個機會求婚都好抵玩下喎

mark唔小心姐
tom holland先係劇透王

唔準攻擊supernatural

Mr. Stark, I don’t feel so good.

You’re alright.

I don’t know what’s happening.. I don’t want to go.. please.. I don’t want to go.

Mr. Stark, I’m sorry

荷蘭仔真係劇透王嚟 一定要封口

2個Chris 加th要1400美金
仲要已sold out

上左Seb ig獲得祝福
仲要張相就係跪地求婚之後seb係背景好驚訝咁

我發覺好多人成日用日漫畫個種野諗美漫
係度問仲有邊個夠thanos打
大佬呀話明組隊會唔會係一個英雄打晒呀
同埋有睇動畫都知好多時佢地都唔係用力量勝利架啦

傳聞呢d野,信就有唔信就無啦
唔係攻唔攻擊既
而且有得睇好過大爛尾無得睇

有frd intern過 無分部門全部都係一齊做
pixar marvel sw disney

講真
拖左咁多季
今季我連開出黎睇既意慾都無

俾盡你俾唔俾丫...
(我俾,我餐餐食麵包都俾)

諗諗下老迪無咩邊樣野我唔抗拒

CH賣晒啦,
EO咁平既

same

二刷完場聽到個豬閪女人話覺得drs好蠢

邊個先蠢

有冇相,想睇

我都想睇

原來係咁
哇咪fan boy天堂

我以為個陣有同你講過添

個時見到鄧佢地開心忍唔住走去tumblr msg個女仔

不過好似好多都係女人

成萬幾蚊
如果有機會我都驚忍唔住會俾
不過一定會好掙扎

eo今次應該係第一次出所以平d?
出得愈多愈貴
而且eo大把潛力加價

我好似有印象
但想睇返相
好正

所以係佢地眼中，batman，美隊
永遠係廢

但背景好怪

seb都好正

Seb好可愛

好想改名做 Loki老婆(第3次喪夫)

不如試下改做最後一次

最好唔好 我都唔敢搏

你個隻drax冇人單買係因為個盒太平，拆人仔賣冇肉食

呢幾年多左好多custom印返原廠人仔

隨時會中伏不過條人仔咁平就未必有人咁做

貼返2張上次comic con既相
次次都係期待有咩搞笑相

有轉好齊人又係好正

說來仲有張求婚相

想做就做

第一張mackie

成個post一齊喪夫

名稱太長唔比改

好記得最尾嗰張
seb個表情好正

點睇
有潛在Avengers 4 spoiler

寡婦團

好似嚇親嘅bb

貴少少托人係外國網買算
有個幫襯開做開custom代購

唔明你做咩係都唔買一盒

但其實個盒d人仔好正
另外我想收個星爵頭盔又係收唔到

Loki妻(再喪夫)

唔想晒無謂錢，買完冇位放

Loki妻(再3喪夫)

講真好怕玩Time Travel覺得好易搞衰哂成套戲

但點樣係無石情況下做time travel
Quantum realm?

比d信心羅素兄弟

好過後追啦

你有沒去過油麻地ins搵過？

其實好大機會ds做左手腳
佢比完粒石thanos
之後就話決勝局開始

琴日望過下，得舊版紅褲

真係成個post都喪夫 除咗雷神

歡迎加入寡婦團

見前面講intern
我記得上年八月老迪有份marketing定pr好似專做marvel同sw
好吸引

個時又有邊個諗到thanos係咁有理想
咁為大局

香港迪士尼樂園算唔算

如果真係玩 返過去儲石都幾複雜
唔知會揀去邊幾個時空

Thanos仲要串Strange唔識用石
點知Strange一早用咗嚟睇未來

好想同EO瘋狂握手

好想同Seb瘋狂擁抱

其實time stone真係好屈
但一關時間事就好多bug
哈利波特個時又係咁

但老實講就算見到佢都唔知講咩好

期待會點講mordo講既consequences

其實係 好緊張同好老尷
不過應該會係佢哋聊我哋講嘢？

無類似經驗 真係唔清楚
你睇下之前JL嗰陣個笑波子

就快成個post都死老公老婆

睇完都覺得勁複雜 同埋邊夠時間講咁多嘢
希望係fake script

巴打個名

條橋有d似死神聖物part II搵分靈體

所以其實我一直都唔鐘意vision
我都覺得自己痴撚線

你哋仲要開會傾點改名

我見d人話成個影相流程好快 你唔出聲就可能得句Hi同bye
見fans講返都話seb擁抱都好大力同佢好香

好香
好想去呀

去唔同時空同人搶 即係要同當時有石嘅人打
搶完之後又要同thanos打 邊夠時間講啊
同埋唔係講過 每粒石只可以係自己個世界用咩
如果返過去搶完 之後帶返去正傳世界 如果用到咪有bug 因爲理應thanos手上先係正傳世界個六粒有效嘅石

好似話係唔知邊隻古龍水?
不過我覺得佢地去得愈多應該會愈小心
有d fans太痴線/過份啦

所以有錢快d去

所以一掂時空呢樣野好易出事

以家只好講句in russo bro we trust
然後唔好諗咁多

我最驚佢因為返返過去 改變晒啲情節 尤其係GOTG 可能因為咁 星爵同Gamora無相遇過 純FF

今次完全唔想估唔想睇咩theories
靜靜咁等下年就算啦

所有流出都係假劇本

但係講咩worthy cap真係好好j

Russo bro其實真心勁 IW咁多英雄但每個你都會有印象佢做過咩 唔會有人係好似路過咁

最路人嗰個已經係Sam

Spider verse個陣住澳洲
有個禮拜冇去買，之後買唔返就斷咗冇買

又要出呢張

太複雜嘅都似係假劇本

講真我買好多LEGO都係未開未砌的

係時候快快搵錢去

冇CE都好想買EO既VIP
(如果我係美國)

我諗你當日本AKB握手會咁 10秒到

同佢講來自香港有冇得傾耐D

where are you sam?

你老公係上面喎

Lord of thunder

AKB個D有哂警衛,工作人員係到

一夠時間即請你走

買機票去

你又改埋名 BTW...VIS

已經好多支那人去所以都應該唔會

AKB其實都係睇下邊個
松井玲奈同柏木由紀兩個都好nice(上網睇返黎)
好似有握手女皇之稱

我都係上網睇咋...

Wanda老公(喪妻)同wanda (化灰)

對支那人會唔會對佢哋上下其手

其實我地親自同輝神講話想佢地考慮下黎香港得唔得

佢係抵死嫁 AI就專心做返AI
成日偷窺我個Wanda

輝神有冇fan meeting同影相

去膜拜輝神

帶齊3聖物去

神呢d 就緊係要撞先撞到
Stan lee之前病完都要出黎同人簽名影相痴撚線無人性

做咩傾akb
十秒諗多左啦
三秒就有你地份

以家呢d要影相夾pose,簽名要時間
實多過握手會既

講香港黎應該唔會多d時間
係會搏佢個反應誇張d

stan lee以家仲有con要去
好擔心佢老人家

聽講個ACTUAL可能比ESTMATE重要高

今集falcon真係麻麻
Civil war開頭打兵仔都威返幾下

唔想之後係電影見唔到佢

得2支 submachine guns仔你想點喎

老老豆豆
WS 仲路人過falcon...

而家應該叫WW

今集war machine清卒好高效

人地叫WAR MACHINE嘛

仲有AOE技

falcon係對方人數少時冇咁柒
鍋物先係打卒時冇咁柒
結論：兩邊都係柒，打和super

今次有三隻red wings呀

人地今集有八句對白呀

今日係gal gadot生日

最少佢同rocket玩左幾秒呀
放過百歲老人啦好嗎 人家都放羊都要搵佢
雖然係佢自己揀上戰場

得合體技有得J下
算啦都係翻去放羊啦

其實佢呢排一直都唔係幾掂 la premire都要坐輪椅 寧願佢唔做客串身體要緊

wakanda果啲孤寒鬼黎
俾枝普通機槍人
自己枝vibranium矛就識射激光
新果隻手都唔知係唔係vibranium做
乜特別功能都無 (或者無機會出啦)

十句都冇

唔係之前話佢一次過拍哂啦咩

想講好耐 雖然Bucky同Sam把嘢好似無限彈咁

覺得新手臂可以有更好發揮，但係結果冇 同之前果隻冇分別

我記得多過tws
仲想點丫....

本身FF 會有bp 吸放功能
或者可以憑空開盾
好似佢地啲袍咁
點知乜都無

其實不嬲都少架啦 有八大句要心足架啦
TWS佢都係出左三個字咋嘛

舊個隻好型喎

CA2個時又型又勁

唔撚識佢我未marry

方便背左佢堆對白呀

認同
唯一用途係抽起左rocket出個招合體技

整體地球線都冇fully utilised架啦我覺得但佢地又真係做唔到咩
Thanos都叫糊只可以死守

CA3 BP同WS個伏筆仲未提番

你有冇諗過Wanda有鋪癮,
鐘意人偷窺?
not offensive

Domestic: $258,184,000 40.3%
+ Foreign: $382,700,000 59.7%
= Worldwide: $640,884,000

CLS

隻手同條鏈有反應果度？
係 再無提過 仲要炸埋

又黎

記錯左？
咁當我無講過

嗰幕係T'Challa驚訝Bucky隻左手大力破左佢個關節技 唔係戒指同假手有反應

今次domestic好癲
平時都係3x/6x咁

奧汀支矛係唔係冇左架啦

好想搵個山洞捐左佢
呢幕我睇左唔少次
雖然最鐘意係係羅馬尼亞間屋個度

之後就唔見左...應該係ASGARD到...姐係冇左了

可能拎左上船
而家係太空飄浮緊呢

break TFA's record

假設支野都係侏儒星整
火焰惡魔整唔整得爛

每次呢d情況都會覺得小圈子有愛

真係而家先知 自問有追開post但真心冇印象

就黎成個小圈子D人都有()

得你係生還

到底bp隻犀牛去咗邊 大戰都無影

Thor無得死老婆
Jane dumped you

改名改到唔認得啲人
btw出面真係無人開po？

比火影騎劫

唔撚開喇 太多傻西
話我因為有人串dc而block人
真係腦入水

有咩慘過俾人當係dc9 會唔會dc9開iw post 真係痴撚線仲要有正皮

可能佢哋當左我係趣仔

比你地講起LEGO我又去睇

見到之前好想買個盒平左...而家心思思

三萬巴有冇大個隻falcon 次次經過lego舖都要望下

個盒未買呀

上年買左死星拎撚到手都斷

個盒UCS millennium falcon 係死星1倍咁多件

az巴買野邊洗諗架

因為點平都好都係後追 點都貴過原價

未買 800蚊美金

算啦...D問題問完又問

公海D人自己又惡過狗

一陣入埋我地數添呀

已經入緊 個火影壽司係到話隔黎post小圈子

初版炒上幾萬喎

netfliex上左ca3

由佢地自己玩啦

有句對白話有d邊境部落走左

上次係黑豹時輸左嬲嬲豬走人？

DC 狗開始攞埋Watchman 嚟講

屌，搬字過紙
一到唔可以照跟一定要大改的bvs咪出左事囉

政變失敗 應該係

我無追開 啱啱amazon見到799先噏

呢盒真係冇位擺但唔買唔得

工頭逐格抄 邊有可能出事

150話有野改左

完全miss咗
咁就走人

Hail hydra

其實可以加一兩個scene show off新臂，例如一拳打死啲兵仔，好過淨係同Rocket出合體技

由jpg>mov

講真啦，成個故事大鋼基本一樣
可以改的野多極有限，咁都可以話zack識講故仔的證據
咁可唔可以用鋼鍊fa做例子證明個監制勁
fa第一集夠係原創啦，但佔成套野幾多？
150真係鳩到

唔知頭唔知路果啲人睇到佢咁講
分分鐘以為Watchmen係工頭作

其實連工頭另一成名作戰狼300都係漫畫改
不過改左幾多就唔知，但反正都係純爽片

希望出碟有

一向都話緊佢自創故事似小學雞講道理咁
但啲扎斯林完全唔肯面對

隻火影壽司貼咗 方丈份人好小器.jpg

你整一套真人電影好忠實還原原作漫畫
我會覺得你好勁
但第二套又係同一板斧
之後自己搞嘅就做唔返相應水平 真係

CA2絕對係Bucky最型時期

唔睇火影就小器

而家真係肥左D

有好多BUKCY CA2既GIF

工頭都係跟佢大佬腦爛學野
人地Inception咪幾成功

尋晚先j完嚟

宜家睇gif再J過

聽日Ant-Man and The Wasp第二條崔那

有預感呢套都會收得唔差

肥咗少少姐，不過都係咁好J

呢張poster唔掂wo

唔好咁
Nolan係日本動畫fd子

宅宅之間最鍾意互相逼害

Ant-Man系列啲poster唔知點解都係咁

我覺得幾好喎

CW果陣真係肥到出油

仲sad緊iw就antman殺埋黎
好幸福

會唔會好似當年The Avengers帶動Iron Man 3咁
呢套因Infinity War熱潮而收得好

不過第一集已經好好睇好鍾意Scott Lang

正常發揮啦又唔係差
好過之前homecoming bp嗰堆先

佢bvs好忠實還原原作漫畫
但動作同構圖上囉
個故事係另一樣黎
即得個表面，dc想要的深度呢？
深度唔係原作想講的野呢？

定dc狗係睇野只睇表見到好黑就以為好成人向，突顯自己品味高尚的中二病？

笑死
尋晚個po已經好多bucky圖
又有巴打亂入狂po seb相

IW之後套套都應該唔會收得差，正常都唔會想係睇A4前miss咗任何一件事，尤其IW咁好睇

睇完陷家鏟睇返d咁歡樂會有d唔慣

BP還好
Phase 3啲poster全部玩圓形 對稱
homecoming果個就……

Seb真係好好J
大家都迷上了Seb

又要出呢張了

想講seb人氣高到痴線
唔知上年定幾時佢係tumblr最受歡迎男明星

Scott Lang好可愛
Antman可能有d cliche但好溫馨
輕輕鬆鬆就兩個鐘

睇果三條on9已經好好笑

呢單野好幾年啦
tumblr紅唔等於public紅
tumblr又係多腐女既
不過佢呢幾年紅左係帶左好多機會俾佢既

係16年
第二名係隊長

係網上囉 出到街都無咩人識
Tumblr呢d睇下就好啦
果度一句problematic就將死你
例子有BC
但佢不嬲都好受歡迎無受影響

Luis簡介Civil war唔該

Public嚟講應該係CE紅啲

有得睇好過無呀

差好撚遠唔好咁比好無

真係要平衡下

你啱我戇鳩Sor

fatman果一段咁撚黑既貨倉打鬥 隻dc9仲j撚到而家

唔係話佢之前唔紅
但CA2係帶佢再上一個level 加埋佢成日係twitter屌侵侵
成個形象變左真captain America

mos有入戲院睇
(Superman returns都有 )
動作場面係幾正 佢想講耶穌都好明顯
但睇戲過程中 會有好多時間同場面令人覺得應該有更好嘅表達方式
唔係話你主題或者內容唔好
係好明顯力有不逮

而加個個拍marvel都多左班fanbase
就算之後散band各自拍返戲都應該會吸引人入場睇個演員

點知呢套都有好sad既位就仆街啦

唔好計形象
你比返出左mcu做到男主角咪又係個幾個
以家seb都係勉勉強強拎到1,2個做
純講知名度成件事係2個碼喎

但嗰段係又打得幾好睇
成套bvs唯一讚位

講老wasp唔信會無

死luis

應該整條短片關於英雄身邊嘅路人朋友
講吓世界大戰時佢哋做緊乜
應該好有趣

antman第一集都真心幾好
希啲位原來係劇組沿返edgar wright思路後加
不過今集無佢啲嘢打個底, 要見導演嘅真章喇

想睇肥仔9up
唔知今次反派會點

最撚on9係超人真係唔救老豆
都唔合情理，以超人性格會唔會真係老豆咁叫佢就眼白白唔救
用唔合理的情況講佢的理由再加賴係sad
高眼手低就係依d

好想知如果Cassie同佢繼父睇電視見到giant man點睇

未係好期待部電影

ghost唔係好屬佢能力喇
反而仲期待walton goggins個角色

我話上面拎佢兩個黎比awkward啫
形象加乘後既CE更加多人識

上集ok的
個人嚟講好紮實
玩heist film件事去得好順, 係去復仇者總部嗰段其實有少少咁多夾硬
特別係同年睇完age of ultron, 再睇呢套醒神晒

好有Arkham video game feel

講開佢又諗起150
唔知到時上佢有咩偉論呢

後空翻飛腿撥cape

Bvs最好丁都係得warehouse fight
一開始用Bruce 角度睇mos boss fight
同埋WW出場
跟住就沒有了
仲有soundtrack 囉
Hans zimmer
JL冇埋Hans zimmer之後

我最深刻係用咗頭45鐘講krypton爆炸
我仲記得係戲院睇錶屌你咁撚耐都未送去地球
之後45分鐘講大個老豆死
15分鐘講完識lois無啦啦一齊埋
然後打到完場
正佢老尾

可以話JL冇埋BVS有嘅”優點”
Soundtrack
Bruce變傻仔

屌scarletvision可能

第一集係好好睇 origin嚟講僅次im
(雖然我都好鍾意ca1同智1 )
雖然上之前好驚無咗Edgar wright會好失望
但睇完覺得好正
希望今集會做得更好

超人條女浸浴

有冇人可以話我知Superman return問題係乜
要搞到reboot

dc我覺得每一套最正嘅elements都係女

超人對手打咩

太大j

頁頁都講bucky, 講極都唔完

Amy Adams 唔識老咁

我其實冇睇過
係咪lex

搬個島上天空，屌你都唔知邊個天才寫出黎

話說我中學雞時成日搞錯Amy Adams 同Rechel McAdams 純粹係因為個姓嘅spelling 似

係
仲係Kevin Spacey
好記得佢條女好白痴
但lex同條女嗰段又ok

做咩冇啦啦講起JL
呢套垃圾真係晒咗我幾十蚊
果陣仲要啱啱出camp攰到仆街去睇

睇arrival其實老左好多

靜講樣其實超人都好睇既
Harley我睇SS都唔算好鐘意佢不過之後返睇d相就覺得佢好正
但係好明顯睇SS就真係睇佢同will Smith

其實好多位都白白痴痴咁
我都唔係好記得講咩
又係講耶穌同埋心頭大篇幅好長
個超人係幾靚仔嘅

超過九成人入場都係睇HQ

說好的enchanted 2呢

俾佢呃得太多次到JL已經無入場
我對teen Titans動畫電影仲有興趣d

呢套好好睇

好撚on9
一套英雄片緊係睇佢打咩奸角
奸角勁先顯得好睇如joker

屌你套野係lex整d新土地黎破壞舊土地
而最後大戰係超人將充滿個d石的新島搬上天
成套戲同avg3差不多時間
而就係講講超人救人同打個島？？？？

屌你都2006年啦，你估1978年，舊版第二集都要打個同自己同級的對手啦

Btw Henry Cavill 都幾慘
原本有套Superman flyby 去試cast做超人
Btw 呢套 cast 咗Johnny depp做 lex,Scarlett Johansson 做Lois
之後wb cancel 左轉左拍superman return，佢都有去screen test
之後mos終於cast中
但最後落得如此田地

好似2020

Bryan singer

輝神

睇嚟講耶穌係超人避免唔到

佢撇鬚真係英名盡喪
如果之後無翻身作 呢樣就變咗佢symbol

上面講seb 其實佢人氣都唔差
佢今年做咗hugo boss代言
我去歐洲幾個國家旅行都有佢嘅廣告
香水就CH 衫就seb

個香水味幾襯佢
平平地可以買返去j下

佢自己ig剃鬍條片都有笑自己
睇下mission impossible 6得唔得，可能做湯佬接班人
之前第四集傳Jeremy做接班人

J死人
佢枝香水幾錢

Mission Impossible會唔會翻到身

諗起就慘
特登唔演mi
因為撞期
Iw一秒都無出過

做超人咁耐留比人嘅印象就係save martha同個嘴

下接班架？我以後佢做back up之類？
我覺得ghost protocol個組合幾好睇呀

唔知點解Cavill接親都好似票房唔算大收
Uncle麻麻地

Btw接班呢家野都唔容易
Renner都接唔到Jason Bourme啦

講少少
香水嚟講Hugo Boss係比較平
而且original呢支Cologne 算係unisex
又係生果木調 唔係濃烈男人味
女仔容易carry
細支裝sasa應該3百幾有交易
或者幾十蚊買支miniature j 吓

係唔有無ch相嘅特別包裝
佢出promo嘅時候望過吓就唔係好覺有

見佢網上面都係普通樣
專門店有冇d ch樣既野

好少見
通常係以個明星名義 例如lady gaga出嘅先有特別包裝
惟有儲promo紙或者雜誌圖
但前者好似有啲遲 根本唔知有無

真係打蛇隨棍上
長髮hope

黑寡婦都正返

女巫條裙

captain marvel幾時上

上邊條友係咁覆傻西火影壽司
建議你地唔好覆佢

邊個？
我應該無覆過

重扮死狗 有圖最實際

我前日先睇完 覆過邊個我都唔記得
仲有我唔係次次都會睇名
而且我岩岩先知火影事件

入post唔睇#1 抵block

如果咁樣就無block既我無話可說
衰自己無睇名同唔知規矩

block咗隻火影壽司啦巴打 佢個個post都貼佢段火影qna

ok 我琴日先開始正式入劇透post討論
無睇第一頁

佢真心抵block
一入黎就問埋啲google問題
重要google搵打少幾隻字重快

施主回頭是岸呀
而家救緊你出火坑
如果唔係就跌入火影永世輪迴
返唔到出嚟

無所謂呀 你block咪block囉
但唔洗咁小學雞叫其他人一齊block既
好似以前d小學雞 唔好同邊個邊個玩咁
自己諗下會唔會好幼稚啦

唔咁幼稚呢到開唔到125啦
傻西百五都係過呢到討論
如果唔係我地排拆佢
佢應該重係到做緊漫畫大師

邊個傻西upvote佢
真心唔認同我就即刻互block好過
反正我係你心目中都係傻西

死星
你都係姓stark架wo
我最貴都係買過捉鬼屋

人地三萬一個月 又冇女

明你點諗 基本上係無問題
但你試下追返14個post
你應該想quit咗連登

az巴都唔識 佢係全個小圈子最stark個個

前日仲水我，話冇錢玩hottoys
玩lego算
佢玩hottoys既話應該可以成team成team買

好耐無入post

呀輝 啱啱先睇iw?

Welcome back

其實係咪改過劇情
見好多玩具劇透都係話
Hulk係hulkbuster到爆出黎

No la, 第一日
唔會再犯低級錯誤

喪夫

似係拍左幾個版本呃人

啲人鳩估
我都以為中伏
點知等極都唔爆

個個都估係蟻多嬲死象個幕爆 點知係智

諗住最尾打大隻佬會爆出黎
點知都係無
如果雷神對thanos多d打鬥場面就正
得一下飛斧唔夠喉

但大家buy佢唔夠打淆底唔敢出黎
定話因為地球唔鐘意佢所以唔出黎多d

智出場型d定係ca出場型d

淆底似番細路多啲

我揀智 ca出場比崔那劇透咗

我諗兩樣都有
hulk絕對唔會輸比其他black order

咁又係
初初完全無諗過智會落地球清場

但ca出場配埋bgm好正

智出場都係主題曲

仲有，今集wakanda forever
係我睇左咁耐
第一次覺得冇中二病

開戰前列陣嗰首音樂都好有氣勢

我覺得今次好好笑

智出場型啲+1

同埋lego好似唔多跟戲
之前dr strange時唔係有盒有個八瓜魚怪戲入面無？

MVP無得輸
太過有型

son of coul

MVP

冇認過智有一日都可以咁型
睇智1智2果陣心諗做乜鳩
智3開始就型到仆街

唔買雜誌
promo紙唔覺 ？

由1 開始都型囉

d打鬥太爛仔交feel
完全感受唔到雷神既力量
除左一開波係巨人星球個下

Ya whowho Martha!

今日Joe Russo去左間highschool做Q&A
Confirm左Valkyrie無死，一半Asgardains搭escape pod走左
Tom仔death (vanish?) scene係即興演出

有一點幾大嘅敗筆，Starlord 應承Gamora會殺佢嗰陣個CG明顯未上
淨係見到粒零食浮起咗，聽到drax把聲但睇唔到個人，唔明咁大budget嘅電影點解會犯呢種低級錯誤

Drax真係Invisible左

Uncle我幾鐘意
兩個男主角同女主角
Jememy我覺得冇乜主角相
擔唔到大旗

佢哋真係拍得好
唔洗出畫面都大約估到佢地去向

UNCLE正

Korg呢

一定冇死
跟左Valkyrie走

應該冇死啦

再講多次 覺得我係傻西既人出黎好冇
以後就互block 眼不見為淨

不過唔知幾時有機會出場
又未必有雷神4

下集出黎一齊幫手打

我就覺得呢單block唔block都冇所謂
但問captain marvel幾時上呢d就抵比人派膠

比較有興趣valkyrie會幾時再出

我一向都覺得問得呢啲問題既人冇心討論

講起Valkyrie
岩岩開左Westworld S2

重有Sif bb好鍾意佢
如果真係要幫智揀老婆 我要Sif

Tom仔
Asgardians仲有人係度真係好

淫西
利申 未睇s2

即sif做老婆
Valkyrie做情婦？

Sif認真賢淑 做老婆好
Valkyrie咁淫 做sp正

本身係d綜合post我都係反伸手黨

自己諗下會唔會好伸手啦

原來係即興
Tom仔好勁

咁本身條女點好

果個脾氣西又瘦又冇奶
留佢係地球老死好過

所以我一問完都自己去左goolge
原來係早過avg4

順便抽下水

I don’t want to go/ I’m sorry係即興？ 勁喎，搞喊好多人

我見到訪問話輝神排除左Korg同Miek既死
佢地會再出現但唔知幾時
不過搵極都係西文報道

期待出套電影講個二條女救其他亞斯嘉人
最好有白合劇情

最有可能係喺GotG提佢地

睇過編野話CH同waititi係thor 3唔知幾時,唔記得係慶功定乜埸合
話一齊諗idea, CH又話A4有好ending 個劇本好佢可能會拍4

其實我唔太鐘意marvel輕易殺左d重戲既人
智個班 fd第3集勁快比人秒左
千里眼今集又勁快比人秒

FF得好嚴重又SP又百合
純情thor係唔會咁樣架
我覺得loki真身唔知會唔會都係個隻船度

hela太勁

千里眼成日都睇唔到

二三刷個陣一開頭已經見到Asgard隻船斷開左一半同grandmaster隻船唔見左

佢平時咁醒 今次突然覺得刀仔可以拮死人 希望真係再次假死呃眼淚

千里眼成日斷線
但因為佢接住智3所以先同loki咁早死
算合理啦？

btw傾傾下又準備爆post 好快

今集既呀智可唔可以屌打helps

Hela

有神斧應該打得抵啦
連齊石手套發出黎既力量都破到

係勁過Power stone者
六粒一齊用應該渣都無

Space stone唔係可以擋晒所有物理攻擊?

成個斧頭變泡泡啊

原來antman 2同incredibles 2個檔期都幾近

刀仔鋸大樹

冇可能

同隊長bucky比
我依d小先兒科
我成日幻想智唔係度所以佢d後宮要互相安慰

泡泡應該唔得 個斧頭連power stone都抵消到
俾我係thanos就用space stone轉移走把斧

買捉鬼屋做咩唔買埋鬼屋

因為我覺得買HT唔DISPLAY好傻 但真係冇位

加上D女角頭雕

Thanos space stone 擋住Loki偷襲真係霸氣盡現
睇返隔離Snoke

那有位
有理由懷疑你住大屋

大家都係man in the chair 一個就打囇所有人 另一個就俾個憤青徒弟殺咗

where are they?

而家睇返仲係好好笑

Who are they?

屌一日冇追po啫
呢度就痴左線
成個po都死老公老婆/自己死

仲有垃圾負lv問on9問題仲惡過西
你老味有名你叫小圈子 我地係咁撚惡架喇
唔高興咪死返出去囉

Why are they?

屌，又一城番左少量cosbaby
但番堅工去唔到

係咪用呢個做新po名

譯返中文會唔會好啲?

我覺得前面講過紫色手指公都幾正

今日唔想出街呀頂

紫色手指公係我講既
留返再下個po用啦一係

投下票

我唔係嗰種醫生

紫色手指公

一定好多人喎 大陸黃金週仲唔落黎掃走曬咩

想Ya whowho Martha!做嚟緊其中一個topic

屌我尋日去乜都冇

紫色手指公下次用吧 我鐘意紫色手指公多D

剩係見字都笑到收唔到聲

我發現你加左個（）比hydra

跟大隊

有冇人係又一城知道仲有冇cap同bucky

btw今日二刷

我又諗唔到其他方法
將 馬壯 同 hydra 痴埋一齊

係wakanda唔畀hulk出
係咪唔想化哂灰
智或者netasha要sun gets really low 破壞氣氛

I am 馬壯@hydra
Hydra 馬壯

而家講呢句我只係諗起

Thor 3到底講左幾多次Sun is getting real low呢

都係跟大隊用()

走啦呢條女權臭西

好大陣酸味

字裡行間流露出嗰種「我真係恭喜你呀」既意味
西女人

出d咁既戲比你仲係第一就真係冇天理

仲要揸實支light saber
完全係 我好撚唔想俾你贏我 既感覺

江交棒

新post想用iw trailer gif 應該冇人未睇架啦

Force ghost luke飄出黎斬左thanos 隻手
估你唔到

屌你老母

剛剛先知原來who同十三妹拍過拖

笑死
冇CH同RDJ既

放工去唔去睇好
冇散裝，得thanos set，thor set同大蜘蛛

今日五一紅日
放工返屋企算啦

好似樣

Chris pratt個樣好細路

thanos set係點?

做戶外工，熱撚到以為自己係human torch

做工程 FF 自己係tony

今晚/聽日 ant-man full trailer

a big dumb hunk of shit

Trailer最尾出Hawkeye既話

同高登仔連登仔D CM一樣咁撚MEAN

[img]圖片網址 [/img]

呢個edition太溫和

好朦

屌，唔撚買
嬲，明知多人買又唔整多d貨
成日係到做勢
真係咁得閒日日唔洗番工捕住你幾時番貨咩

我唔明小圈子有幾難明
老撚馮答你負lv問題？
要問咪死出公海囉
頂唔順咪咪撚入黎囉
有人逼你？on9

Between 又爆po

咁HT不嬲都係收幾多訂單就做多幾多隻

啲mon post狗又唔肯出黎講下有咩問題

到底有乜咁weird
我隻手指公都係咁
可以屈到細過90度

明明幾可愛 咁大個人都玩手指

每日撐starlord留名

得右手可以屈到九十度

2隻都唔得

兩隻都唔得

冇我想要既就算了
Spidey都想要但想買normal size
Btw thanks!

兩隻都唔得X3
呢啲好似係天生?
小學個陣見有同學屈到咁覺得好勁

十隻手指都可以拗出又拗入
我啲fd成日玩我啲手指

返得個少少就當返貨
ANYWAY感謝探子回報

Cosbaby冇得訂
係賣現貨
而家成個又一城新貨全無，都唔知佢整個展覽做乜鳩

推埋佢啦仆街

爆！

I am Groot